真係好笑，事實上蘋果日報呢啲垃圾新聞唔值得畀錢睇，你咁鐘意睇咪自己畀錢睇飽佢囉

佢嘅政治立場好有問題已經係唔畀錢嘅理由啦，日日散播蝗語詞彙

利申：唔會畀錢睇

冇撚有錯
要俾錢既 我睇有線新聞唔好？